你同你女/男朋友/Ex係點識？

我先，我同ex係係溜冰場識， 佢係學溜冰而我係純粹入去玩，一次碰撞之下就識咗對方

出世個陣，望一望隻右手，就一齊到而家

返工識

ex?

Lihkg識

你二十歲個護士都50啦

Ex: 高登
現任: 活動完之後Facebook 9add

add完點開topic ？

傾同個活動有關既野

Ex: ocamp
現任： 飲酒識

返part time